不斷地生飛滋 斷唔到尾

由4月中開始已經不停地生飛滋

每次5粒以上 細細粒

多數分佈舌底 唇位

睇左中醫 話我虛火盛

睇左西醫 抽完組織抽完血 冇特別野

好痛苦! 有冇同路人經過

有無訓夠 食維生素嗰啲？

中三生到依家yr2

未出火

你係點生存???

我份工要輪更
好難會訓得夠
今日放假已經訓到12點

我都係 不過1,2粒
會無啦啦咬損自己

我一夜訓就黎料

訓多啲
注意口腔衛生 早晚漱口
飲多啲水
得閒飲涼茶 清熱氣
少食煎炸嘢

食B雜啦

Vitamin B complex

你確定個d係飛滋？

同路人
每次同時生3粒以上
脷又生。講野痛到仆街
無晒痛楚既時候。過多日又生新既

試下食牛黃解毒片

我個人一食香口膠就唔會痛 大家可以試下

唔病=個人有正面心態
病發=覺得天意弄人，想自殺

一路咁loop 個人其實好躁好顛 但唔係點 有啲人話以毒攻毒直頭落鹽係傷口到 長痛不如短痛 而又得既
你有信心可以試 利申垃圾

醫生有開到比我食

一日有食B雜 中藥

但幫助不大

我都想

但都市人 加埋份工

有無尋求大夫高見?

希望你同我一樣 快快康復

我怕咬到自己

成個下唇位 腫脹哂

BTW 多謝你的建議

咁有咩誘發因素令到你咁？

我都好灰!

今日放假係屋企自己一個擔心到喊

利申 垃圾

查唔到

去買維他命食
善x
X存
應該有用

我大半個月咁樣已經辛苦到喊

想像唔到多年都係咁樣!

巴打睇過中西醫都查唔到因由?

要重訓先得

我之前都係咁生
但飲得多水，飲食均衡番，同埋夠休息
已經冇點再生啦

抵抗力 唔好就會咁
護士朋友講嘅

捱夜係虛火，不應再用去熱涼血，反而要滋陰補身，用維他命b complex

sorry巴打

我係呢個月先有

我都想

你持續爛口左幾耐?

都市病 唔夠訓 失眠 壓力大

有乖乖食藥架我

個時係咁亂食熱氣野又唔夠休訓，水又唔點飲
成2年時間斷斷續續咁生

之後身體其他位置開始出現問題，我就改變番d習慣，飛滋都開始冇啦

btw嗽口推介你用chlorhexidine

抽左組織去驗, 西醫話無野
去睇中醫, 中醫剩係話熱氣, 食少D炸野

有次好返之後, 專登食左清淡野1個月
點知最後都生飛滋
所以我已經放棄

生係脷度, 飛滋位蝕到個位變左吸盤, 講野又痴脷根
生係喉嚨度, 吞口水食野又辛苦又痛
生係上下唇度, 食野又痛,瞓教又流口水

簡直地獄

你好番未啊?

多謝你喔 巴打

我都係
夜訓亂食野後 就搞成咁

小心cancer , 去睇下醫生好喎

輪更工做唔過
轉工啦

口腔癌先兆。

飛滋有幾大粒？1cm？有幾多粒？

可能係recurrent aphthous ulcer

樓主係咪後生仔/女？

準備好返, 宜家無咩痛
享受完呢2個星期, 月尾應該又會再黎料

次次生咁多 樓主洗唔洗抽樣本驗下 我
自己都成日生 狂飲廿四味仲嚴重左
之後中醫話涼茶唔係個個啱飲
戒咗之後小好多就算有都好快好返
不過睡眠充足最緊要

岩鹽煲薏米 當水喝